第一次開po有咩要注意？

自貼+會員ID

你都開左，有咩要注意都唔重要啦

Po自己條撚先

冇圖學咩人開post

Post個撚樣出嚟先？